semana santa

compilacao da liturgia da semana santa, com textos e canto.

requer:
	* texlive (2017+)
	* gregorio 5.0.1 (na pasta softwareutils)


Na pasta softwareutils encontra-se ainda uma aplicacao java, bookbinder-3.0, que permite a criacao de fasciculos para encadernacao.
